一到凌晨就一大堆五毛pr搞分化

又係呢招 一年嚟都冇撚柒進步

係就係
橋唔怕舊最緊要受
你睇d post個個都600正皮up
即係話閒閒地每個分化post都成2000人睇
你班傻鳩真係蠢撚過隻豬呀 屌你老母

希望睇咗不受影響

慣咗

帶風向真係容易

push

【LIHKG User Script】會員標籤功能安裝教學

[LIHKG] on9 list